{
  "id_query": "20364735",
  "total": 20056,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.545807,
  "origin_question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 58.545807,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 35.047935,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.915653,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.642902,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.544622,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.322111,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.530628,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.516506,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.434809,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.107555,
      "id": "28854519",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip 6 cũ hôm wa ko sài cũng tụt pin ghê luôn dù mình ko tải ứng dụng cũng ko mở mạng, tắt nguồn mở lên còn tụt ác hơn, trong khi máy ip khác của mình thì ko tụt 1% pin nào là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.037004,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.994297,
      "id": "27249044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi có nên để Ip 6 lên ioss 11 ko Ad ! Lên rồi có bị giật là gì ko Ad !",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé. Với điện thoại này thì bạn nâng cấp iOS 11 sẽ không có giật, lag gì bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.1691,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.725128,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.67625,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.520107,
      "id": "27806114",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e bị dính nước sấy ko lên thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng tắt máy ngay, rồi sau đó mang ra 1 tiệm điện thoại ở gần, để họ xấy giúp anh nhé, rồi cuối cùng anh mang ra trung tâm bảo hành để sửa chữa tính phí ạ, nên mang ra tiệm điện thoại gần nhất sơ cứu sản phẩm trước, tại vì sản phẩm dù sao vào nước cũng mất bảo hành rồi anh ơi, làm nhanh nếu không sản phẩm bị hư đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.97815,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.97423,
      "id": "28862989",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của em lâu lâu lại bị nóng lên quá mức vậy ạ ? Kh làm gì hay là chỉ lướt các app nhẹ cũng nóg lên quá mức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.791399,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.153345,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.724146,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.671606,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.670362,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.12051,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.022312,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.97876,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.73757,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e hồi chiều có bị treo máy nó tắt màn hình đen thui mở ko lên là bị s v",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.679918,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.473827,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.44666,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.307878,
      "id": "29593667",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên bản 11.4.1 có bị lỗi ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 chạy IOS 11.4.1 vẫn ổn định và mượt anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.286398,
      "id": "27168428",
      "field_search": "question",
      "question": "Huhu đt em bị gì vậy ạ, cupa nguồn cũng k đc. Rep cmt em sớm ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.213581,
      "id": "31399398",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, s ip6s của e lâu lâu hay bị trường hợp mở 3G mà k thấy lên 3G, pải khởi động lại xong mở 3G lại thì mới lên 3G, tần suất bị là 6/10",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị vào Cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không chị nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.190699,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.139599,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.991781,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.847586,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.818487,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, e vừa mua ip6 ở TGDĐ, lúc đầu bth, nhưng sau thì thấy cục sạc nó nóng lên khi sạc, vì e cắm lun trong ổ, rút ra thì nó nguội, vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nguồn điện có tỏa nhiệt đó anh nhé, khi anh cắm vào ổ điện thì nhiệt lượng tỏa ra làm nóng sạc anh nha, rút ra thì ngắt điện đương nhiên sẽ nguội anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.815008,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.777424,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.77118,
      "id": "27888476",
      "field_search": "question",
      "question": "Messenger của facebook em vô là bị văng ra là bị gì vậy ạ ? Tại điện thoại ip hay tại messenger ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phiên bản Messenger mới đang gặp lỗi , bạn chờ nhà phát hành tung bản vá lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.702765,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.381397,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.15419,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.024963,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.97317,
      "id": "22651492",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s vào youtobe ko có tiếng mà video vẩn phát bình thường có khi rồ lên vậy là bị sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.80383,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.782963,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sài cáp fake thì bị vầy khi cắm sạc phải ko ạ . em mới bị trưa nay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do cáp sạc không tương thích với máy nha bạn. Trường hợp này tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.728916,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.680016,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.634796,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.492586,
      "id": "21654627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, đt tự động tắt nguồn và mở nguồn lại vẫn kg lên. Mong được giúp",
      "answer": "Chào chị NgọcVâng trường hợp này chị kiểm tra giúp em nhấn giữ đồng thời Nguồn và Home trong khoảng 15s xem máy có khởi động lên không ạ. Nếu vẫn chưa lên chị cắm sạc khoảng 30 phút sau và bật nguồn lại chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.402172,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh tắt nguồn rồi sạc là máy tự bật lại , nhưng cắm sạc rồi thì tắt đc nguồn nhưng ko thấy báo là đang sạc cũng ko hiển thì j cả , Qtv kiểm tra xem đây la mặc định của máy hay la do lỗi j ah , mong qtv tư vấn sớm thankyou . Ip6 32G nhé",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy chứ máy không bị lỗi nên bạn có thể yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.25659,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.150595,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.13268,
      "id": "19421076",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kien tra giup e voi ip 6 e vừa lên ios 10.3.2 là pin xuong den 45% là tự sập nguồn bật khong lên nữa phải căm sac vào mới lên và lên dc vấn có 45% và rut đi lại bị sập vậy là do pin hay do ios ạ? E phải làm sao de no dùng tot ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do điện thoại của bạn gặp phải tình trạng pin ảo nên bạn vui lòng gỡ bỏ hết các ứng dụng tiết kiệm pin mà bạn đã cài đặt sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.094032,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.048296,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.015572,
      "id": "26441133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. S đt của e cúp nguồn r khi hết piin. Khi mở nguồn lên lại thì nó mất dấu vân tay ko cài lại đc thì làm s ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.899336,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình ip 6 bị sọc đen ngang kéo dài là bị gì v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.85568,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ki vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy sử dụng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên làm cho máy bị đơ và xảy ra tình trạng này bạn nha, khi bạn tắt máy mở lại thì máy trở lại tình trạng tốt hơn và hoạt động ổn trở lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.829872,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.822178,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.754955,
      "id": "23467798",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với ad. Máy mình mấy bữa nay báo dung lượng gần đầy, tự nhiên hôm nay mình cắm sạc rồi để đó. sau thời gian vào kiểm tra thì nó cúp hẳn khởi động k lên, nút home rất nóng. làm sao để mở lên, như vậy máy có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn rút sạc cho điện thoại và để cho điện thoại nghỉ ngơi khoảng 15 phút rồi khởi động lại xem lên không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.735798,
      "id": "28821256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip 6 về lên mạng ko nổi luôn mà sài samsung thì lên vù vù là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang sử dụng mạng wifi hay 3G, 4G vậy, để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.732523,
      "id": "20155491",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết thế giới di động bán máy kiểu j? Máy đầu dùng dc gần năm thì sập nguồn ko lên dc. Cắm sạc thì nóng hổi..ra bảo hành đổi cho máy khác dùng chút giờ lại hỏng loa với hỏng chỗ cắm sạc.",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.666447,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình mở khoá bằng vân tai thì màn hình hiện lên là \" đã mở khoá \" nhưng không ra màn hình chính mà phải nhấn thêm 1 cái nữa nó mới ra là bị sao vậy , có cách khắc phục ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn mở sáng màn hình điện thoại lên và vuốt sang bên tay phải (không phải ở giao diện chính của điện thoại) nên sẽ có thông báo trên nên bạn vuốt sang bên tay trái để về lại giao diện chính là có thể sử dụng vân tay để mở khóa bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.6294,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.59466,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.54134,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.474659,
      "id": "29880347",
      "field_search": "question",
      "question": "E sữ dụq còn 85% tắt nguồn mở lại lên 100% un ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu máy anh sử dụng đã lâu thì do máy bị tình trạng Pin ảo anh nha . Anh sử dụng cạn Pin của máy và sạc đầy lại xem còn tình trạng đó nữa không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.427458,
      "id": "24904722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IP6 đang chạy 11.2.2 bị lag nhẹ có nên up lên 11.2.5 ko bạn? Máy mình cũng mới mua nà xài chán quá",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11.2.5 không khác nhiều so với hệ điều hành iOS 11.2.2 nên bạn có thể lên mà không làm cho máy chạy chậm hơn so với 11.2.2 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.40961,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.39498,
      "id": "19777922",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng em cắm sạc máy hiện lên dòng chữ: bạn chưa sao lưu gì đấy...v phải lm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy nhắc nhở và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud > Bật đồng bộ lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.330914,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.32367,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.287292,
      "id": "32067054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6   của mình bị chai bin rồi..  mau hết bin và tắt nguồn hoài.  Giờ mình muống thay bin mà ko biết giá cã ntn.   Mình mua Iphone 6  tại tgdd",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại Thegioididong sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay , sửa chữa và báo giá sau nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.27397,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.265778,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.229345,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.163736,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.124832,
      "id": "29874073",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e sác dk 100% sữ dụq khoảq 2h vẫn hk thấy giảm khi giảm thì giảm 1 cáh bất thw còn khoảq 40% thì lại tắt nguồn mở lên thì kêu kết nối sạc cho e họi dt e bị gì ạ và cáh khắc phục",
      "answer": "Chào anh , Nếu anh đang dùng hệ điều hành IOS 11.3 trở lên anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > phần dùng lượng PIN tối đa anh xem xem máy mình còn được bao nhiêu PIN , nếu PIN quá chai anh nên thay PIN cho máy để dùng được tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.09391,
      "id": "29022006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin ip ngày sạc mấy lần ạ , nhu cầu chỉ là lên face lướt web ,lên ins",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng nhiều thì bạn sạc ngày 2 lần , còn sử dụng ít thì 1 ngày chỉ cần sạc 1 lần bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.079391,
      "id": "21714663",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nokia 206 của bị trẻ nhỏ bấm. Khi mở màn hình lên thì đt bảo nhập mã bảo vệ nhưng e ko biết mã là số mấy. E có thử vs số 12345 và 00000 nhưng ko đc có cách nào để mở khoá ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng chạy lại mới mở khoá được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.071928,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.979446,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.975264,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.970367,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.97017,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.965416,
      "id": "22030754",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là đt còn 10 mấy % pin mà tự nhiên cúp nguồn rồi bật lên sạc thì zô rất nhanh cỡ 20-30%?rồi cho e hỏi dt e có bị sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do điện thoại của bạn gặp phải tình trạng pin ảo nên bạn vui lòng gỡ bỏ hết các ứng dụng tiết kiệm pin mà bạn đã cài đặt sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.948154,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em hay bị bật dữ liệu di động không lên. Phải tắt nguồn mở lại thì mới bật dữ liệu được. Em IOS 10.3.3. QTV cho hỏi đây phải lỗi phần cứng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại hoặc sử dụng sim của nhà mạng khác có 3G mạnh và ổn định hơn xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.937523,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.918764,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.895166,
      "id": "24118332",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình nút âm thanh không gạt lên gạt xuống được là bị như nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu phím này không gạt được thì có thể phím này đã bị hư bạn nha. Tốt hơn bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.881645,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.856922,
      "id": "24764848",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 của mình có hiện tượng tự sập nguồn vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.848713,
      "id": "31783069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình nút dữ liệu di động bị đơ ko dùng đã là bị j",
      "answer": "@Bảo: Với ko đc iCloud trong setting",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.779804,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.721012,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.709156,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.676765,
      "id": "21899196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iPhone 6 bây giờ khi lên IOS 11 thì có bị lag ko ạ? Và iPhone 6 còn dùng đc lâu dài ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 sử dụng tốt và ổn bạn nha, Iphone 6 thì được hỗ trợ khoản 2 năm nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.605669,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.59667,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.579622,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.56933,
      "id": "21068319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình trượt lên của ip6 em có thấy có vài vệt sọc, đó có bị gì không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.555132,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.551779,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.521196,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.518913,
      "id": "30372043",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad ạh.. E có ip6 hay sập nguồn khi pin dưới 50% k biết là máy e bị lỗi gì ạh??  Nhiều lúc pin ảo 100%, đánh game tầm 30p đến 1h thì sập nguồn luôn bật k lên nữa..xong cắm xạc thì lên vẫn thấy pin trên 20%.. Ad giúp e xem là đt hay pin e lm sao ạh??",
      "answer": "Chào anh,Có thể máy này bị chai pin rồi anh nha, anh mang máy twói hãng để được hỗ trợ thay pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.462591,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.449154,
      "id": "29595985",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e lâu lâu nó khác sập nguồn và treo táo > pin chai đến 30% >> ko biết bị treo táo có phải tải pin ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin anh cung cấp, anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các anh bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra giúp anh (nếu máy này anh mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc anh liên hệ trực tiếp địa chỉ trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin tới anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.433352,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.419735,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.414173,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.383425,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.376057,
      "id": "28415579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc xmobile e mua hàng cũ sạc 1 lúc là ko sạc được nữa gắn sạc zin vào thì ok vậy mình có đổi đc ko ạ e mua ở tỉnh giờ lên thành phố làm rồi",
      "answer": "Chào anh, Hiện cáp sạc đổi trả anh mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu anh nha , anh mang sản phẩm ra siêu thị để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.330578,
      "id": "24653476",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới dùng đươc 5 tháng màn hình bị đẩy lên hở viền là bị sao ?có phải bỉ phồng pin ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể pin máy bị phù, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.32969,
      "id": "31638690",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của mình hk có tác động j mà nó cũng bị cong nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh bị cong thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.30884,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.268171,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.26318,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.209774,
      "id": "19793667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone của em bật nó không lên mà lạ hiển thị cắm itunes là xao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng máy được chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.179865,
      "id": "25771022",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình sạc chỉ đến 97% và không lên đc nữa ?",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên bạn hãy thử khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.124731,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua sản hẩm hơn 01 tháng rồi. sáng nay sạc pin thì tự nhiên mất nguồn. ấn nút  bật màn hình mãi không thấy lên. ấn đồng thời 2 nút hoome và bật màn hình mới lên. máy mình bị sao ạ. cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong quá trình hoạt động máy bị xung đột phần mềm nên dẫn đến treo máy bạn nha, bạn an tâm sử dụng nè.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.121124,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.112917,
      "id": "28003673",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip bị quên icloud có mở đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.106304,
      "id": "20741889",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sạc đầy 100% tắt mạng để cả buổi sáng đến trưa mất 2% vậy là có bị hao nguồn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này pin của máy hoàn toàn bình thường nha bạn, bạn yên tâm sử dụng máy nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.974508,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đt ip của mình mới mua đc 1 tháng nhưng bị liệt sọc màn hình thì giờ mình phải gửi lên hãng bảo hành hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ chị kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.973244,
      "id": "27493202",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của e bị vô hiệu hóa .có mở lại máy dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.958754,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.956385,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em bị dọc ngang đenthì là bị gì vậy ạ ? Sửa được không anh và chi phí sơ bộ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.945711,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.942331,
      "id": "27870711",
      "field_search": "question",
      "question": "ip5 e restore bị lỗi -1 giờ không mở lên đc. có cách nào restore đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy không sáng màn hình hay màn hình máy có hiển thị gì không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.915104,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.906412,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.876469,
      "id": "20843727",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua ip 6. Jack cắm tai nghe rất lỏng. Đây là lỗi của đt ạ??",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em trực tiếp kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.847002,
      "id": "30537034",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi iphone 6 của mình sao cái biểu tượng thông báo nó lại bị lệch sang một góc thế ạ.trước ko bị tự dưng bây giờ nó bị như vậy là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.784784,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 5s, muốn rút sim ra thì có bị mất đồng bộ và mất danh bạ ko vậy ad? Một điều nữa là mình có thể dùng chung ID ip, Icloud,... trên cả 2 máy 5s và 6 32g đc ko? có bị lỗi gì ko?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn gắn sim vào máy và chép danh bạ từ sim vào máy thì khi bạn rút sim danh bạ vẫn còn bạn nhé, bạn có thể dùng chung Icloud và Id apple trên 2 máy iphone bình thường nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.768028,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.761,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.746922,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.72322,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.70362,
      "id": "25510175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lên ios để làm gì? Và có tác dụng gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 thì nên chạy IOS 10 trở lại là tốt nhất nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.688675,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.681423,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.668964,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.655678,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.611748,
      "id": "27454518",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình đang ios 11.2.1 nâng lên 11.3.1 cólỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.588835,
      "id": "21409905",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bật nguồn lên quả táo rồi lại tự tắt là sao Hỗ trợ với ip6",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể cắm sạc vào máy, sau đó nhấn giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy lên lại quả táo cho máy tự khởi động lại xem có khắc phục được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.58818,
      "id": "21031294",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi dt ip se của e dạo này hay tắc nguồn khởi động lại mà mỏi lần tắc nguồn màng hình nó bị sọc là sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.566425,
      "id": "25319995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e mở đèn pin iphone 6 lên nó chỉ chớp một cái rồi tắt k sáng là bị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.509697,
      "id": "19331242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g của mình lúc sáng dùng bình thường , vừa nãy bật bị kẻ sọc dọc , như vậy là bị j vậy qtv ơi , e cài lại đt r mà vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.486769,
      "id": "30333951",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hiện tại có nên lên ios 12 Không ạ và nếu lên thì co dẫn đến lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn đang ở phiên bản nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.482885,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.42844,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.400753,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.400309,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.376293,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.361525,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình khi xem ứng dụng youtube cứ 1 chút là hiện lên tiêu đề video mặc dù mình không chạm tay vào màn hình gây khó chịu xem. Không biết là máy bị lỗi hay youtube bị lỗi ạ? Giúp mình với!",
      "answer": "Chào anh Anh xóa ứng dụng Youtube và cài đặt lại xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.353884,
      "id": "24507377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e mở cài đặt lên thấy nó có đường thẳng phía bên phải xong rồi mất hiện cài đặt. Bị thế có sao ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.345755,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.30344,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.302168,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.287914,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.285538,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.262135,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.253998,
      "id": "18352317",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của e loa nghe nhạc với xem youtobe cứ bị dè dè là sao vậy ad. E mới lên iso 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.2105,
      "id": "24755813",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6+ của mình bị hư cục ghi âm, giờ mình gởi lên TGDD sửa dùm thì khoảng bao nhiêu ngày mới lấy máy về được ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu gửi bảo hành bên em sẽ hỗ trợ gửi bảo hành từ 7-15 ngày, tùy theo tình trạng sản phẩm, vị trí trung tâm bảo hành ... chị nhé. Nếu chị muốn hỗ trợ nhanh hơn thì mình có thể mang sản phẩm ra trực tiếp trung tâm bảo hành Apple chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.21029,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.20534,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.196585,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 của e sạc từ 20% lên 100% mất 3 tiếng lận ??? bị sao vậy nhỉ. 20-80ất nhanh mà 800-100 lâu k chịu nổi",
      "answer": "Chào chị, Vâng trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.161135,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.147875,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.136433,
      "id": "21922036",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6+ sau khi jailbreak có bị gì ko",
      "answer": "Chào bạn,Việc jaibreak máy có thể làm cho máy mất bảo hành và lỗi hệ thống nghiêm trọng. Thegioididong.com không chịu trách nhiệm vì những gì xảy ra đối với máy của bạn nếu bạn jailbreak. Vì vậy bạn cần cân nhắc thật kỹ trước khi thực hiện.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.123716,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.103542,
      "id": "22943099",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc em bị lỗi ko sạc dc thi có dc bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn Thanh,Adapter sạc của Apple được bảo hành 12 tháng ạ. Trường hợp sạc không vào này bạn có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ bạn chính xác hơn ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.062683,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.052116,
      "id": "31421487",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tí ạ đang sạc pin được 10% và xem youtube mà tự sụp nguồn là bị lỗi gì ạ lúc đó máy nóng tầm 37 độ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này xảy ra thường xuyên không vậy ạ, lưu ý thêm là khi pin dưới 15% là anh nên cắm sạc cho máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.032555,
      "id": "28161396",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi. ip5s của em camera sau ko chụp hình dc bị màu đen và có 1 dấu cảnh báo chấm than vàng góc trên trái. camera trước bình thường ạ. đèn flash cũng ko mở đc ạ. e kiểm tra thì ko trầy xước ko bị giới hạn. v fai lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.00651,
      "id": "29548532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vừa chơi liên quân vừa livestreem lên youtube có bị giật lắc ko anh chị tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vừa chơi Game vừa Livestream có thể gặp tình trạng giật lag nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.00428,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.998075,
      "id": "23001851",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe của em  cắm vào máy lỗi vậy có được đổi ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang Điện thoại và Tai nghe đến siêu thị Thegioididong.com để được kiểm tra thì mới biết có được hỗ trợ đổi hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.990539,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.985283,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.969408,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.952653,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.938156,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.88535,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}